(不推文) Hehe Sheshe 可以點識另一半出pool (17)

開左新po未？ね？

1

毒撚開po無人理

好景不會每日常在：所以唔係性格唔係行為唔係樣係愛啊

我都想有pt做

遲左, 偽毒

新人lm

晨早一推
你地咁多人咁夜訓

返早更

咁係咩？

算你叻估中d

你都加油

有你地我都放鬆左
不過自己都要繼續努力克服困難

早大家夜晚係咪唔洗訓

新人留名

有個問題想問大家：
係冇性別界限中，可以點分友情與愛情？

友情同樣可以呷醋、妒忌
友情同樣是為對方付出、希望對方開心
友情同樣會照見面、聊天、甚至身體接觸

除了所謂的「心動感覺」
真的要吻下來才能分辨嗎？

個人友情既話唔會有身體接觸

er...男性踏搏頭
女性挽手甚至係拖或抱都唔太過分掛

你指同性友情下？
我唔會同d女仔fd拖住/抱

LM

係呀。。。同性友情唔做呢d。。。？
可能我個樣細，我個fd當我係妹，有時我想抱佢都比

嗯，我知佢好直，我知冇機會
我只係想搞清楚我係哪一種 鐘意

真係唔會？妒忌同呷醋感覺差唔多。。。定係我用錯詞語。。。（sorry）

可能係

上述行為都會有但

友情係大家會明白有條底線大家唔可以破壞

愛情係希望自己能夠破壞依條底線

類似係呢種啦

我都就快無得返,要開始搵工了

認同
但我宜家搞到就黎分唔清友情同愛情

情況未出現，預想中是會祝福與打9蝦佢嘅人

大家都係上班族？

一半半啦,但而家最先要諗既係我搵新工返半年唔到就辭既話我良心過唔過意得去

物業管理既office

嗯，的確係幾成日出現呢種feel
唯一唔會諗起係我沉迷打機果陣

物管係咪都要考牌？
讀緊垃圾科嘅U，出黎要乞食

公屋無咩所謂 反正都係攝下時間 但地點係邊？

最近令我反思係因為睇緊舊相
之後我見到我另一個fd幫佢影嘅相係勁有愛（唔知大家會唔會都可以透過一張相睇到攝影師拍攝果陣嘅心情）
之後就難過左成日
其實兩個fd都係我好fd嘅人，所以我唔知係我友情上呷醋（佢地自私去玩，我被拋下）定係
我鐘意佢，而因為另一個人都鐘意佢而難受

sorry for 1999...

佢地提我先見到
眼殘黨

應該唔得

有出路啦

剛鐵直

所以我都唔知我到底係咩事

我見到同類？

其實即係要做d咩？
之前見city ppp housing會有呢個牌但最後冇讀到

150 處女座C

遲早變佛系

真係比較成日諗起佢
好笑嘅、唔開心、無聊，咩都會諗起佢
見到d咩又想買野俾佢

但可能係我好依賴佢，因為我冇自殺都係佢開解我

遲d會屈d officer都要有牌 但詳細玩法係講緊管個盤既大細而定

佢地有ads定點？有公司名都無得知佢個offer係咩嫁

我識炒西蘭花,俾個機會我

我150

不可愛。。。是痛苦。。。

搵大家同我吹吹水

冇事啦，果陣好多野發生姐
佢對我應該係妹妹，朋友

呢到冇處女座。。。？
themida巴都係150？

唔多，我其實小摺，唔係好識同人溝通

好景絲你應該係高？
上面講到 你係我心中已是女神feel

得意咩。。。又矮又瘦又樣細＝非洲兒童

新人表示：到底呢到有幾多pair。。。

我有牌，但冇實戰過
我唔敢

yes

sorry bro...希望你可以令佢唔再落club...

苦口良藥，身體最重要

別搞我 我想要姐姐

一個話鐘意，一個話依賴
媽呀我好亂

點都好，都係好朋友

就快20啦我

咁咪好可愛

薯有薯好
反正一定冇人矮過我

將好景絲tune番去可愛type先

唔好係人都想摸我。。。有冇考慮過我嘅感受。。。

去紅十字會or st.john應該唔難報
我之前報暑假班，成班大媽陪你上堂

唔會改變佢，點都係好朋友

。。。你都好有心。。。

我們抱個團。。。

我覺得呢位扮野，感覺係老鬼

開account果陣唔係我開 宜家係我用咁解

努力讀書。。。

Lm

好景絲表示：我唔係受

的確唔易圍爐算了

巴打你又唔知我確實日子
anyway有心啦

加油，幾百蚊only又易考，我其實應該fail CPR，但竟然冇事。。。

冇教壞冇教壞
認識妳更多姐

祝你好運
無論結果係點，至少你努力過

ok我信紘巴
但你個名有d難打。。。

嗯，做到好友都係緣份姐

今日重點

唔一定係TB，我覺得
只係姐姐感覺會成熟D，冇咁易因小事發脾氣又叫分手，安定D姐

我要用手寫先得，速成好似搵唔到

我來+2
同埋屋企雜物、書好多，唔係一個舒服的貓窩

講到好似飲咖啡咁。。。

亂入150 150 150かわいい

說到底身高高嘅就係有優勢
同樣比例，你要40吋長腿定35吋先。。。

紘 thx

你是在叫我嗎？火火
我鐘意糯米糍多d

屋企本身就有，雜物係好易推倒果d...唔想整到隻貓貓。。。
最重要係。。。家人唔鐘意。。。

係咩追番po先

high five
我最愛係打LOL

榴槤絲 153 153 153？

我夠講feel先。。。
但feel呢。。。人都唔多個。。。

又要有貓又要絲，再高難度d喎。。。

好似芋頭絲先係153 153 153

好hurt..
七林巴好衰...

下個月🤫

但friend zone完你都仲鐘意？

sor我已經睇到亂左
153好似老是常出現，但我已經認唔到

真係咩。。。宜家我就真係唔知。。。

60歲都係中年

Kono巴你到底記得幾多個post嘅野

既然佢friend zone左，咁表嚟都無謂啦
depression呢樣我明，之前我都係因為咁而差d自殺
總會走出的，別怕

。。。完美身高呀榴槤絲。。。

跟feel就對了

PUBG冇錢冇設備玩電腦，得手機版

想想畫面都幸福極了

幻想總是美好的

大家午安 有無新花生食

同路人？
我果陣係社會事件同學業壓力大...etc

我願意被貓征服
來吧主子

笑埋右

未必要一齊先係最好嘅結局嘅

貓？

呢到好似成日叫153 153，應該好多人都係你眼中唔差wo

哇哇哇...生命值-100

組隊組隊組隊

你尚欠窮

嗯，該放下的就放下
慢慢來，不用強迫自己

咁好記性嘅

你...我都只係晚晚喊天光，又唔食野整到自己冇左半條命姐...

身體比例唔好望落都係矮

唔矮啦...我當你係小巨人啦...

女仔高都唔係咁好男仔都鐘意細細粒 かわいい

嗯一齊努力，要相信我們做到的

羊腿袖

咁係香港男仔太矮姐
票選完美身高係165cm

嗯，雖然唔知自己仲捱到幾耐，就盡量好好生存啦

連登有愛

會唔會太有心

唔老啦唔老啦，十年以內都唔覺得有問題

共勉之
係到見到大家都是緣份了

hello
我早你兩個鐘入黎

((揮手

我見到呢個po好癲 追唔到po

多多指教企企絲

我都覆到覆唔到底咁，救命

貓貓絕對能融化人的心

開學後我需要放棄俾我頹多陣

覺得普通oversize衫都得 想腳長可以著長褲/長裙然後攝衫攝前面

好景絲

165 or above係女神級身高

新手2年冇玩又回爐

hello～

hi

羽絲
天生對個「羽」字情有獨鍾
真係好靚，呢個字

貓絲原來係女神但其實高都好 著衫又好睇

芋頭絲你番嚟了

好景絲話火火就火火啦

望腿都夠

好呀

幾時到你著？
長裙 長裙 長裙

這我絕對不同意

大家都有冇d字係情有獨鍾嘅？

好景絲是最好的

放心，唔駛借火，火是大家的
一齊圍爐

唔鐘意着裙。。。做咩成日覺得着裙就可愛？
唔着就唔可愛啦咩。。。

疫情。。。
想去行山踩單車arrr

（我好似知道左d野）

我同習習冇緣份

得一條裙但有N條褲表示：

有故事想分享？

芋絲...

唔駛諗到咁灰嘅，緣份未到姐

一絲關係我也不要

因為我抬頭望妳...妳就如星空般...

新人等人開post

顯腿長...嘗試扮好高...

返到office開始多嘢做 冇咩時間上水

貓絲女神

新棍絲LM

大家講到邊

好想甩P呀

宜家甩P好似好難
有人成年都唔得

貓絲女神我們期待

又一可愛甜美姐姐

我feel到我又要潛返陣

波鞋黨唔慣high heels

第一日返office好多嘢做 噚日又係做到死死吓